粒AMD 三星連球痴埋左

係各位網友，早幾日開唔到機
MB debug 燈開機個陣CPU 個粒著左5秒就熄
無畫面
抆粒3600 出來發現有3點痴埋左
老母板msi b450 mortar
是咪要換U了？

分返開佢地咪得囉

你唔識搞就唔好搞
我唔記得個三隻腳係唔係連埋通電既
個啲銀色既係焊點
假設佢本身係分開既
咁你要分開佢可以落焊寶再加風槍吹
如果佢本身唔係分開既你點吹個三點都係連埋
但應該唔會係分開
因為你部機正常冇咁熱令個焊點融化

係各位網友

隻手幾靚

射左，thx

放上carosell

卡cpu 重新安裝粒就ok

睇下針腳有冇事先

粒cpu

RIP

點解會連住左

更版完後.如無法開機.建議取下CPU後.等約2~5秒後放回/拔掉24PIN等五分鐘.或關AC電源等30分鐘

似散熱膏
用軟毛掃掃走佢

律政司介入西灣河開槍警案 Twitter

bug嚟

試過大頭針攪番掂

最後發現係男人

男人咪射得岩

保養未過就打死攞去換過啦，何苦自己搞?

就算換唔到佢都會幫你試咗証明粒u無問題先俾返你。

咁我唔會自己搞既，主要係想知呢3點正常係咪連埋
法奧要下星期先可以check 機

@AMD_YES!

丁哥又可以入list了

寫包單樓主最後比錢換u 換板

用下針慢慢清就ok 散熱膏來

你上次先搞瓜一個

指甲好撚長

diu 呢個case清潔下散熱膏就搞掂 唔好亂諗野

又見到你, 你好憎AMD?

陣間樓主一失手你又要深潛唔洗賠架啦

怕整彎針腳 請揾店舖

我用緊amd
但要做工程師

懷疑你socket都係有散熱膏 你影下個socket先

唔做工程師果陣你遇到咩問題?

黑mon

又係BIOS 未更新?

更新driver / bios 都可以出事
會xmp唔到, 係咁炒粉

借post一問
唔識得拆intel散熱器
撳咗四邊之後
蚊極都蚊唔起
想換散熱膏

最新
chipset 都最新

做咩咁多人要攪散熱膏
我咁多年D機都冇攪過
對上一部用左十年都冇整呢D野

加等一個月整，一個月等新u

玩到佢出曬水

叻仔唔聽連登仔撚

最後發現衰乜

未插電制

板既bios有問題
卡既driver有問題

重刷應該可以解決

垃圾amd